究竟人見人愛既人有咩特質

我都好想受歡迎
我都好想有好多人對我好
佢地點做到

個樣決定一切

將幾十張金牛黐落自己塊面咪得囉

太膚淺了

中上樣
未到頂級威脅唔到普通人
普通人自大會認為自己同佢差唔多
異性緣好 令到同性緣都好

或者識打扮 身形好 但唔好最top

先天不要top
後天可以top

樣改變唔到喎 我咁樣衰
咩性格會吸引到人

會自己張開雙腿

梁曉晴會唔會

外觀
社交技巧
正面, 活躍, 主動

異性緣好會令到同性緣都好架咩

同我相反

如果真係得嘅話我一早做咗

有容奶大

個樣友善 就算冇表情 睇落去都好傻

會比人恰

Agger

基本要求：樣靚 就算唔靚都至少中等
進階要求：有笑容 冇人鍾意西面人
再進階：風趣搞笑 大方 成日送小便宜比人 男女都適用
最高層次：成就非凡 或 讀書勁 英文流利 所有人就真心當你係神

大前提係唔可以醜同肥